[跪求] 高價收購東海堂流心抹茶月餅

邊位巴打絲打可以出讓一盒俾小弟

萬二蚊

880蚊兩盒要唔要？
唔要我就食嫁啦

要
下星期放工時段交收

早兩日先有個POST話好難食

啲人鐘意食屎你做咩阻人